Ik ben heel blij hier."
"u zult schrijf me als je iets wilt hebben?"
Zei Dorian, na een pauze.
"Misschien."
"Goede nacht, dan."
"Goede nacht," antwoordde de jonge man, langs de trap op en veegde zijn uitgedroogde mond met een zakdoek.
Dorian liep naar de deur met een uitstraling van pijn in zijn gezicht.
Zo tekende hij het gordijn opzij, een oerlelijk lachen brak uit de gelakte lippen van de vrouw die met zijn geld.
"Er gaat The Devil's koopje!"
Ze hiccoughed, met een schorre stem.
